but if you fail??

If I fail.....

What more could I lose？

Loki

I assure you brother,the sun shine on us again